梁振英用「陳雲」證明香港包容反對派

仲寫埋英文

忠誠反對派

無論用甚麼尺度
陳雲從來都絕對係一個共諜

陳雲：香港電台編導做法不光彩，拘捕合理

不如用埋香港芫茜黨做例子啦

梁振英（國安公署要員）認證

乜撚嘢

乜撚野香港市民黨？
食相真係...

痴Q咗缐，陳雲成日自稱係 「中共座上客」！

同俄羅斯既忠誠反對派差唔多

陳雲同松泰會係國際線非常重要。。。

不過係中共既國際線

鄭松泰

返娘家呀？

只係包容精神病患者

睇怕佢都可以準備連任

打英文唔打中文
崇洋！拉！
都唔愛國嘅！

社運投機者既代價，兩面不是人

敵人認同未即係

人形蜈蚣

但港共暫時應該仲比佢地撈

新香港國際戰線